幾時抵制 荷里活

成班荷里活偽人, 連畜牲都不如

雖然香港市場佔荷里活好少%
但總好過比錢佢賺完, 之後搞彎晒個世界

真，成班冇腦左膠，人反佢地又跟住反

你係連登講抵制?
可能大陸仔仲團結D

[集思廣益] 運動停滯期我見

一齊集思廣益

點解要抵制荷里活？
冇咗荷里活 咁你睇咩戲

成個娛樂圈上層都同民主黨有利益關係，下層奀星梗係跟住上層，上層都可能仲有假膠，下層就肯定真膠膠撚到仆撚曬街
留名等睇#metoo個班人投畀拜登

你憑啲咩？